TRANS U一問

除左GPA要高同埋最好有ref letter之外
請問仲有d咩要注意？
有無人成功trans過U 可以分享下經驗？
感激不盡